大家用咩app 聽歌

依家啲app好多歌都無

窮撚用Joox

呢個好垃圾，好多歌都無

spotify

窮撚+中國人，死全家把啦

Spotify 正

買歌

Spotify + tidal

YouTube music

Spotify

Onkyo HF player

全部要錢

支持正版啦

用完番唔到轉頭

Youtube music

kkbox

Youtube冇曬廣告真係好爽

moov

用KKBOX 不過其他人應該Spotify多
香港人不嬲免費先用

网易云

Apple Music

窮呀

逐首歌買 支持歌手

食少一餐飯都已經夠
加上連登搵人家庭plan
支持創作者啦

俾唔起咪唔好聽歌，一餐飯既錢都唔捨得比，唔怪得香港冇樂壇

Tidal 但好貴

KKBOX

YouTube 同Spotify

KKBOX

不過有d歌冇，用佢内置提交歌曲建議永遠都無回音

YouTube Music

比唔起就咪撚聽 垃圾

無錢自己上網dl啦 問你老母咩

Tidal+Spotify+KKBOX+Apple Music

同你講都曬鳩
俾錢又點？好多歌都無
反而啲唔洗錢app啲歌重齊過佢

KKBOX，用左好多年，用慣左

抵你做窮撚

你要咩歌呀
我用kkbox連好多香港同外國indie野都有

中國好聲果啲，有啲唱得比原唱仲好聽

kkbox,有歌詞

屌你買qq音樂囉，又平又齊大劣歌

直頭躝返大陸算啦